\chapter{Questão 2}
Dê o significado dos seguintes tipos de fenômenos  e cite dois exemplos de cada caso (Pesquisa – Indicar a fonte de pesquisa):

\section{Fenômeno determinístico:}


\section{Fenômeno aleatório (ou probabilístico)}

\section{Fenômeno caótico:}
